傳理系 城大定浸大好

BU Comm (ORGC) / Cityu MediaCom
BU Comm就出名啲但係就似中學
各位覺得呢兩個offer邊個好啲？

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

中大

快手到

收分太高
如果要係呢兩個揀邊個好啲

又係城大VS浸大呢個問題

Bu

城大

如果出路差不多
咪揀間自己鐘意啲大學
都可以睇睇間u 對呢科嘅support , resources 做比較

想知樓主本身點睇依兩間先
之後再答你

傳統bu 新媒shitty

BU有太多濕鳩野 真係好似中學
又有普通話又有PE又有IT係必讀
Cityu 個名聽落會好過BU 同埋似返間大學
但係BU comm又好似好出名咁
所以就煩緊邊個好

樹仁

BU傳理出名好多。

唔洗諗一定係BU

出面啲呀哥呀姐級全部都BU commu 畢業

會照住啲細 畢業唔仇搵唔到野做

除非你portfolio好差

到你畢業
冇任何傳媒值得你做

city 淫啲，好似係